【先撩者賤】 優品360因警方定性暴動 保險拒賠

優品360 （02360） 因被指與「福建幫」有關，旗下店鋪屢成破壞目標。優品360公布，截至本月13日，共59間零售店舖受到破壞。

優品360全年業績顯示，集團於今年3月底經營89間分店，意味逾6成優品360商店受到破壞。

集團又指，正與保險公司商討及處理相關賠償方案，如保險公司拒絕賠償或賠償額不足，集團可能須要承擔相應的經濟損失。另外，由於遭受破壞的零售店舖須進行不同程度的維修，相關零售店舖的正常業務營運將會受影響。

根據管理層初步評估，香港過去數月的社會運動對集團業務運作有某程度負面影響，可能會影響集團財務表現。

你班福建邦唔係好撚有錢請人打仔教仔咩， 同班警狗握撚曬手，咁依家定性暴動無得claim好小事啫，吓哇！

即係仲有4成未裝修 手足仍需努力

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

係“優化”

收回暴動定性

痴線，裝修費貴到蝕入肉咁喎

幫佢承保間保險公司就慘lu

問下佢支唔支持五大訴求

優化360

可能痴癡呆呆坐埋一枱
係中資保險公司承保呢

有乜事第一時間reject

裝修蝗地，梗係用返“蝗語”啦

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

共享中國人的光榮。

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

可能有福建幫三大訴求：
北角獨立、警黑繼續合作、要求政府賠償

lm等睇破產

哎喲 360仲唔快啲叫林奠撤回暴動定性

支那榮光大灣區

內文邊度寫拒保
標題黨?

中資保險公司肯定拒絕賠償啦
啲珍貴外匯點會俾你地福建幫

內文無寫拒保
標題黨fake news blocked

777話暴動
唔可以找回

暴動, 暴徒

內文無講拒保 又無講咩保險公司
亂鳩咁作野 痴線fake news

市面上除左mtr呢d大公司有broker同insurer幫佢度身訂做做policy,大部份寫明唔保戰亂，內戰，政府允公，暴動，NBC襲擊，恐佈襲擊呢d

裝修埋戈4成，全線停止營業幾個月

咁如果可以撤回我寧願撤回救返手足

陰公豬

其實都差唔多拒賠，冇一份保險會賠無限咁on9

9成9都係中資保險公司，
唔係360蝕就係保險公司蝕

再者，續保保費可能要加呢

支持優化360 了

咁依家內文無寫 樓主就係標題黨啦 咩FC就作標題

有請小鳳姐

Push

冇得賠真係陰公豬

裝修業績表

標題黨都push?

上環個間仲未裝

利息嚟架咋屌你

錢財只係身外物，但係我哋有個巴打畀人斬到隻腳見骨
見骨即係唔會好得返哂

搵民賤聯claim囉

福建佬咪快d搵班狗同愛國撚找數囉
班撚屌捐咁多錢俾班狗, 無理由幫唔到福建360架

以我所知, 好多保險公司都當「惡意破壞」,照賠

真心笑唔出,太多兄弟被捕先換到佢少少傷

Mtr個份會保，政府企業唔同d

繼續努力

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

Woohoo 總之以後佢一定性暴動，大家就識做啦

黃埔有間都未

快啲同福建佬割𥱊，到時兩邊不是人

仲有30間，繼續努力!

喺龍門冰室對面有一間

推

標題黨屌你老母

哭建人出來

抵撚死

唔會
除咗riot 有好多保單都有civil commotion
不過保險公司想賠就唔會理條款

Btw 據我想知唔係由中資承保

就算今次有得claim
好快會變天價保單/無人肯接

學何妖話齋：「你地多啲來，我地就密啲手。」

賠多兩次就瘋狂加保費

之前唔係有個垃圾POST話保險會賠所以唔好裝修咖咩
5毛風向撚
保險佬點會死錯人

銅鑼灣個間連閘都無事

裝修完再黎囉，依家邊個惡邊個有理嫁啦，都係跟POPO學野姐。

就係依間死淨種

HKDI件事未完架。聽日12點DI見大家 追查真相

標題黨fake news

優化到承保公司怕咗個賠償額淆底！

標題黨

梗係！

如果唔係點解有咁多乜乜保險大樓！

內容咪同頭先360個po一樣
標題黨

oops

應該喺叫加固工程，有窿嘅地方就要唧翻膨漲膠防漏水，有空隙嘅地方就要唧翻防水防火膠，要完全密封先安全

手足加油

終蠕動啲iphone 都無得賠

福建condom

中期成績表
多謝勇武

認真問
根本一直無人定性暴動
決定嘅人明明係法庭
點解仲講緊「收回暴動定性」呢樣嘢講足4個月

劣品360

福建佬幾時出黎遊行支持五大訴求

想問內文邊到有講到標題？

要再裝修了

抵啦

Keep it up keep it up

新蒲崗個間 完好無缺

360 好多便衣狗埋伏 好似葵廣咁

樂富都仲好好

借位POSTTWITTER 國際線 呢個人 Snow Fang @Snow_Fang2 係陳雲打手 由運動開始到依家不停抺黑泛民 陳雲做1 9 軍師 我一直對佢都有保留 就係怕佢駒劫個運動 陳雲今日終於出POST啦 佢話會出黎參選 要一國兩制 我心林你參選咪參選囉 仲咩要成日 抺黑泛民又抺黑眾志 各有各選 頭先岑子健被人爆頭 佢又話泛民扮野 我好L 嬲 咁都叫扮野 你要選咪選囉 仲咩野要抺黑人呀 咁即係同民主派唔同路啦 咁係咪要選建制派呀 大家要小心陳X 佢之前自己講過奶過共架

宜家連福建幫都一定要同意5大訴求 收回暴動定性
connected

原本緊急法都冇得claim

膨漲膠 防漏水

優化360安全衛士

元州商場個間都係啊 幾時幫佢裝修下?

金主大把錢，啤殼上市笠埋水，話鳩知執笠

星期日仲特登搵啲黑警去打爛自己個場再屈手足,希望支那360真係calm 唔到啦

同意 幫佢爭取全面裝修

以前newsgroup 年代，有條友好憎誠哥，成日去百佳大力金剛指＂揀野＂

改名 優化360喇

保險公司點會賠呀，就算會賠都拖到下一世先

不完美可接受

大把錢 洗乜驚

作新聞

依家見到突然好多間”民生”
同福建360撞晒色咁
想問佢地有無路？

抵死啦賤人

系统：已优化60%

fake news 回應下？

人地大撚把錢拎去捐啦，使乜同佢擔心呀

平時咁撚落力，叫阿爺找左條數囉

民生老細就係360 幕後金主，想照辦煑碗啤殼上市

OK wor

頂好似d大陸防毒軟件名

CLS
想借屍還魂
要裝飾 等大家知道

要小心有狗埋伏

一直以嚟見大家咁踴躍去裝修鳩撚360同starbucks
但係好似對福建幫既頭號基地“富臨集團”視若無睹咁？
無理由大家裝修360都唔裝修富臨呢個首領架嘛

以下有個list分好晒區
Show晒富臨旗下既分店
絕對無大家想像中咁少架😀

1. 皇室1號囍臨門
2. 囍臨門酒家
3. 金皇廷喜宴
4. 陶源酒家
5. 富城火鍋海鮮酒家
6. 正冬火鍋海鮮酒家
7. 四季文昌
8. 金滿聯誼會
9. 新苑酒家
10. Foodeli美食廣場
11. COTI
12. 甜舍 The bottle
13. 炑八燒烤
14. 炑八Taste
15. 柞木炭家
16. 加多樂餐廳
17. 富臨皇宮
18. 富臨酒家
19. 富臨漁港
20. 富臨
21. 新馥酒家
22. 新馥海鮮宴會廳

觀塘區：
1. 九龍灣常悅道9號企業廣場1期1樓
4. 企業廣場1期地下
4. 觀塘成業街東廣場2樓201-204號鋪
11. 觀塘鴻圖道90號
13. MegaBox地下21鋪
14. 油塘大本營大食代R2鋪
18. 油塘鯉灣天下地下5-6鋪及1樓8鋪

深水埗區：
2. 荔枝角長沙灣道833號長沙灣廣場2樓
7. 荔枝角道33號百匯軒地下及1樓
17. 美孚百老匯街85C地下
18. 長沙灣道681號貿易廣場地下1-2鋪
19. 荔枝角長沙灣道833號長沙灣廣場2樓

油尖旺區：
3. 尖沙咀彌敦道238號2樓
4. 加連威老道98號東海商業中心地庫1樓
4. 豉油街118號 仕德福酒店
4. I-SQUARE 24樓
4. 奧海城1期1樓101號鋪
5. 運動場道21-27號
6. 太子砵蘭街396-398號地下
6. 太子道西103號地下
8. 佐敦彌敦道238號4樓
9. 佐敦道31-37號百誠大廈2-3樓
13. 太子彌敦道749號歐亞銀行大廈地庫
13. 金馬倫道5號太興廣場2樓
13. 瓊華5樓
13. 金巴利中心B層1鋪
13. 新世紀廣場3樓346+347-356鋪食代館R2檔
15. T.O.P 5樓501鋪
17. 童軍總會地下部份及地庫

灣仔區：
4. 菲林明道8號大同商場1-2樓
13. 銅鑼灣黃金廣場6樓
22. 銅鑼灣伊利莎伯大廈6樓

九龍城區：
4. 黃埔花園6期2樓
17. 土瓜灣馬頭角道欣榮花園1樓
17. 何文田窩打老道86號萬基大廈地下及1樓
19. 紅磡明安街2-20號

荃灣區：
4. 沙咀道6號嘉達環球中心地鋪
13. 眾安街2-8號周合成大廈1樓及地下部份
13. 荃新天地2期1樓125鋪

黃大仙區：
5. 環鳳街33號鳳祥樓1樓
6. 黃大仙中心南館LG01鋪
17. 新光中心3樓

沙田區：
9. 馬鞍山迎濤灣商場1樓6-7號鋪
13. 偉華中心2樓8C鋪
17. 石門京瑞2期2樓201鋪
19. 沙田娛樂城4樓

屯天元區：
10. Yoho
12. Yoho Foodeli內
13. 屯門市廣場2期1樓12、15-17A鋪
13. 蝴蝶廣場3樓R307-310鋪
13. 嘉湖海逸2期1樓117鋪
14. Yoho Foodeli內
17. 天水圍天盛商場1樓L116鋪
18. 屯門中央廣場地下部份及1樓
20. 屯門建榮街24-30號建榮商業大廈地下

東區：
13. 城市中心商場1-3座地下24-49B鋪
17. 柴灣康翠台商業中心6樓
17. 英皇道438號

將軍澳區：
13. 新都城中心2期高層地下UG 89-94鋪
13. 彩明商場地下249鋪

葵青區：
13. 青衣城1樓119B
17. 灝景灣商場4樓
21. 葵涌和宜合道26-30地下
19. 葵芳恆景花園2樓201-204鋪

南區：
17. 香港仔中心1樓

北區：
17. 上水天平邨購物中心201鋪

個老細唔係捐左錢比撞入人群嗰個的士佬咩 留返啲錢幫自己鋪頭裝修啦

爭4 成未裝修

推到變真news！
信念同行動創造實相！
優化繼續，迫到保險唔敢賠！

優品3721

財物保只Cover 意外導致嘅，人為蓄意嘅又點會賠，講咗好多次了不過無乜人理
.
再唔係下次加裝飾寫明「唔係意外，我地有意針對，爆你間優品360嘅吹咩」
.
再唔係就水魔法，水嘅索償再麻煩啲。

行動代號

衹可以話金主見到條靚玩得咁開，金主照抄啤一件，最終目的係啤殼上市笠水

V walk 竟然會平安無事

屯門之恥

大獲了

中資保險公司保都死
遲早賠到間中資保險公司收皮

有機構剛發出報告，指支品360股份高度集中，發行股份中有95%是數名大股東持有，只有5%是街貨，股價容易被受操控，裝修並唔會對普通股民造成捐失，只是大股東食哂，所以呢檔撚屌福建支那閪生意，係知機就撤退香港，記住大股東林支峰有份偷香港人錢，此支福畜賄賂領展在2014年在不經投標下可以買走整幢居屋屋苑停車場連商舖，未成交已斬件售出8成車位，並已平本，大賺商舖及2成車位，所以對於賄賂畜，

送番段old true news 俾大家

睇埋呢一段片

大家就知優品360同澳門洗米華有咩關係

之前隻保險狗小薯話無用嘅同我入嚟，真係有你呢隻小薯嘅話，想同你講，抵你一世做保險狗界嘅薯仔

係唔賠當然係好，但就算賠之後有無公司受保都成問題，有都貴到仆街

小鳳姐

和理非表示勇武手足好波

而家知無得保 d人一定會繼續打爆間野

林子峰係地產界賺咁多錢，係時候回饋翻社會

應有此報

頂住
永不放棄永不割

so sad

I

可以叫Google map del曬香港嘅360了

Woohoo
小你阿爸誇啦啦

Yes~~~~~

都未講話唔賠
遲少少先慶祝啦

哎喲

怡和街有新鋪仲裝修緊呀 快d 幫幫手

第一次睇到唔係笑話嘅Post
係會即刻大笑左出聲

幫佢眾籌喇

而家少少錢濕濕碎啦 有排你受呀

寶琳新都城三期果間未裝修阿

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，從來無分種族、出身、國籍，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦

平民企業唔讚成搞，唔可能因為政見唔同就去政擊人，除非你有證據證明360真係同福建黑幫有關，中資國企我就唔介意。

本身想屌樓主用蝗語 但優化360好正

集團又指，正與保險公司商討及處理相關賠償方案，如保險公司拒絕賠償或賠償額不足，集團可能須要承擔相應的經濟損失。

標題黨
人地保險公司都未話拒賠，仲商討緊
屌，等我仲開心左幾秒

玩財技，股民要小心

呢間野絕對值得裝修

蝗店配蝗語

蚹蛤蟈蜻

屌你標題黨唔好咁on9好冇

幫裝修工程界，製造就業機會

滿意

滾雪球咁，越滾越大

封哂板都無用⋯⋯

全線裝修 缺一不可

以為唔駛還呀

[twitter攻略] 增加大量外國followers

正

上次行過見到招牌爛左少少

前幾日爆咗黃大仙竹園商場360分店玻璃
美心閪餅原因都喺隔離

杏花邨商場

似乎各位大仙暫時都係活躍喺龍翔道附近一帶

利申:黃大仙友

之間咪有個"自稱"保險佬出黎話全部係保險公司賠,話裝修對店鋪影響唔大???

講真搵支共claim㗎啦
搵保險公司賠做乜

仆街
咁我地返工放工有咩事有冇得賠架？

頌富個間舊殘殘
係時候要優化

正解

粉嶺中心都有間完好無缺

V walk 唔係深水埗個間咩
屯門個間好似叫V city

幾時delist

星期日喺現崇山食晚飯，幾個號碼狗返狗展，之後經過黨鐵出口嘅連儂牆 勁多防暴狗

反撚晒胃

黃大仙都係重要撚狗熱點

以前冇咁留意佢啲分店

係優化後先知有咁多

Twitter internetional war borrow place
please share and follow
thanks

共產黨 會比返錢佢 .....
不用擔心 .......(香港人太善良啦！)

德福廣場裝修

德福廣場都要裝修

仲有水先算

之前啲撐警盲毛所得嘅360現金券仲敢唔敢用？

保險波話無問題㗎之前

盲點

痴線

睇內文啦
樓主標題黨仲要推 盲撚？

標題黨 都笑得出？
睇內文啦 標題黨都信 傻仔

P牌
樓主標題黨
可唔可以睇內文先再覆？

我同意所有手足一切小心為上
但我從來無帶方向叫手足點做，佢地一直有自行判斷嘅能力

咁易被鼓吹嘅係暴徒，但手足唔係暴徒，係理智地還拖

日後會更留意標題字眼運用，多謝。

爽啊 兄弟爬山 繼續努力

樓主標題黨
請問你爽乜野？

起碼都叫有機會佢地claim唔到全額保險
雖然就算無都係中共埋單...

20/10(日) 尖沙咀見!!!!!!
19/10(六) 愛丁堡見!!!!!!
18/10(五) 多區和你拖!!!!!!

招喚 摧建幫！

收回暴動定性就有 保險嫁喇 360

屌你老母啲休息撚仲叫唔叫人唔好裝修

係咪因為咁斬岑子杰洩忿
斬林鄭啦傻閪

正呀喂

福建同鄉幫手，收五折。

裝修師傅接job到明年

熱烈地彈琴
真攬炒

革命未成功，大家仍需努力

無所謂啦
依間係老千上市
主要係洗$$同拉高鋪租
唔賠咪作大屎眼小股東埋單

五大訴求

福建狗依家係咪想一齊嗌徹回暴動定性 ?

但成篇文邊度話唔賠呢

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

優品360: 撤回暴動定性!!

抵死

又要再裝修了

佢地地頭北角果間依然安好

好波

將軍澳新都城2期有間

3期先啱，打錯

旺角moko都有一間完好
千其唔好搞佢

fake news打飛機，拉

土瓜灣個閘
入面玻璃有木板遮住
btw啲貨完美無缺（有人整番好曬）
cctv就爛到得番收銀機上面果個正常

林鄭講過

裝修好有用

攞景定贈慶

陰公
做得太揚 個朵響左冇得再接job
呢鑊你仲唔仆街.jpg

唔L裝修呀，直接用磚同英泥起幅牆係門口保護佢d 貨

證明裝修好有效
果啲咩保險小薯收皮喇

北角果間好張揚

叫警犬科水囉, 收成千錢萬
愧贈又加大到3萬
一齊貪污啦

撐得警撐得政府 付出少少無所謂啦

呢個偷偷地做就算 一陣啲on9藍絲又影手足

唔衝出黎柒就唔會咁

間鋪局部地震震撚跌晒d野姐 咪試下黑警式填保單任鳩咁up博大霧

好有大陸防毒軟件feel

我都諗起個陣無啦啦有個3唔識7保險小薯post
屌佢老尾鬼到

問上面拎安家費囉

問班北角同鄉拎返

賠左一個, 大把搵佢地賠, 緊係死都唔賠啦

買份暴動戰爭保險啦
如果有保險肯做嘅話

點解有人認為自己有權去破壞人地公司的私有財產 ?

只要傳間公司有股東係福建幫黑社會, 你就有權去掃人地個場 ?

你地掃人地個場, 權力來源係你地認為自己"正義", 為左"正義"殺警都無問題 ?

香港社會幾十年黎安定繁榮的基礎就係法治, 唔濫用私刑, 相信法律面前, 人人平等, 法庭判案公平公正, 而家差佬變成共產黨維穏機器, 就要變得比差佬更邪惡更唔守法, 去"制衡", 你地制衡到咩 ?

刑事毁壞只會比全世界睇到香港人由和平示威變成暴徒,
以前就和平示威和平散去, 覺得無效, 政府唔回應
跟住就和平示威, 毁壞商鋪 (升級) ,覺得無效, 政府依然唔回應
跟住就和平示威, 毁壞商鋪+放火 (升級), 覺得無效, 政府依然唔回應
再落去係唔係殺警, 放炸彈, 自殺式恐佈襲擊 ...

Yes Sir！知道 Sir！明白 Sir！收到 Sir！

笑撚死

yes SIR! Thank You SIR! Block you SIR!

裝修完會唔會又再俾黑警打爆

閣下有乜高見俾呢場社會運動？

尋晚路過旺角moko果間仲係完好無缺

篇文都無講關暴動事所以拒賠

裝左大街果間
屈左入細街果間就日日開舖

兩間野其實背貼背

傾得實會肯保，premium 比多幾多就一回事但一定加一大舊，諗清楚先駁啦盲撚，保險波話無問題因爲加保費咪保囉

哎唷
暴動冇得賠tim
福建佬慘慘

Yes sir!
Thank you sir!
Good evening sir!

講法治 你問下政府先
點解市民咁嬲？
選擇性執法 改守則使用過度武力
抗盲人 唔拉元朗白衫黑幫
濫用私刑 呢d都叫法治？
呢d都又正義？

緊急法繞過立法會立法又點計？
香港核心價值係基本法 三權分立
一開始到底係邊個唔守法先？

撐政府 撐權力唔代表＝支持正義

幾時退市

我唔係撐政府，我係問破壞人地店鋪財物的法理基礎。即使對商店及背後集團幾不滿，都唔應該成為破壞的理由。抵制唔幫襯係文明人的極限。我一樣反政府，反黑警，反對差佬濫用暴力，濫捕。

我明你點諗
法律層面上係犯法
但之前黑幫斬到手足終生殘廢
都係犯法呀 結果呢
人都拉唔到個

黑幫以為自己同黑警聯手就大曬
為所欲為
而家佢地只係比人整爛間鋪
蝕錢買個教訓 起碼冇咁猖狂
而都證明左黑幫會因應咁退縮
香港人本身都唔係咁暴力
但對付仆街就要用番爛仔個套同佢講野
唔通你係黑幫店前靜坐 寫下投訴信佢地就會怕你？
而家連打手足既人都唔知係邊個
就係因為黑警濫權包庇
如果有得揀 香港人都唔會想變到咁

警察保護黑幫
咁邊個保護市民？

裝修記得要多工人先好 互相保護 講明會放看門狗埋伏裝修盤內咬工人

不過 當然啦
支唔支持前線係大家唔同立場 唔出奇
個個人接受程度都唔同
我亦唔會逼你認同我

但最重要係你用番自己覺得可行個套
唔中意暴力咪繼續參與遊行 冇衝突咖
最緊要識分黑白 做番覺得岩既事